我想問去澳洲有咩係吾帶得

因為就去澳洲，想知有咩唔帶得，同入境有咩要注意？

種子

賓周

木制產品

木製

食既野大部分都唔得

農本坊中藥粉得唔得?

自己睇啦屌

咁結他咪唔得

套

GOOGLE 都懶

台仔翻譯埋中文俾你,唔好同我講唔識英文

BTW 吾你老母

單機啦屌你老母

吾你老母

吾你老母咩